非泛民要用公費請核數師, 核對去年區議會的數

非泛民要用公費請核數師, 核對去年區議會的數
有沒有利益衝突, 有沒有利益輸送, 有沒有私相授受, 有沒有不清楚的數?
如果有任何證據發現不妥, 例如貪污, 利益輸送, 利益衝突
開記者招待會, 向各界交待當中的問題, 另外向icac要求作出起數(當然我明白icac都是正苦的, 但就是向icac施, 如果他們不核查, 讓人知道正苦包庇奶共派)
刑事也好, 民事也好, 用公帑向奶共派清數, 奶共派勾結和利益輸送到出晒面, 幾乎必中
不單可以令全世界知道奶共派既仆街, 而且可以向他們清算
這招是民進黨向國民黨清算的方法

蕭生

推

big4 有邊個partner 唔係奶共點請

Push

auditor出黎做野喇

你地想方法聯絡, 要地咁做

唔係可以用政府錢咩

轉型正義要贏立會先做到更多

如果覺得樓主講嘅有道理可以一試可以睇呢段

唔好因人廢言

清算師岀動

pish